絲打入，條女就黎生日，買咩比佢好

認真問
100-200hkd

得果幾舊水係身收返埋買飯食啦

生個仔比佢

呢家200蚊買到啲咩

得個百零蚊不如折現啦

窮閪都跟
條女一係豬閪咁樣 一係弱智既

無錢咪學人拍拖啦

唇膏
買枝mac chilli/mocha

小學生拍拖？？？唔岩架！做野先拍拖啦 小朋友！

直接比200蚊佢
叫佢拎去買糖食算啦

綠帽

最冧就係自己做勞作
不過首先你要整得靚

利申:男朋友係我生日個陣自己整左個相架，入面幅相係3D嘅 感動到喊

二百蚊就買唔到啲咩架啦
自己整仲好

按摩棒

你條女會唔會介意㗎先
2舊水

咪咁啦你地
難得個社會仲有啲咁唔講金既情侶
買嗰啲7下7下手作包，整個皮卡套啦不如

班人食開雞

同問

譚仔放題
上次同女朋友食飯，隔離情侶原來慶祝緊生日
見佢地有講有笑話整返個譚仔放題
聽到都幸福